[2邊不是人］中聯辦橙新聞都話無國界醫生嘔心

唔想益橙新聞賺views所以cap圖

抵死
以為可以奶共

自推1

香港金總終於接受網上會員申請啦

最好笑係篇文
完全避重就輕冇提理大

政治正確
只踩多腳

Push

以我所知，無國界醫生係中国都有活動，好似有做援助工作，但係中国政府唔准佢地出名同公開咁做
至於中国人有無捐錢比佢地喺中国做援助同埋嗰啲資金主要係邊度地方嚟就唔知啦

抵9死無國界醫生

人地年年去窮村醫病,你咁插法佢以後唔去會點

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

十一少蘋果㗎喎